★圖 呢張 義和團photo有d似.......

老貓你都係上圖入面其中一個傻鳩咋

慈禧都係雞

連登仔同義和團一樣
講就天下無敵，做就

飲符水刀槍不入 清國賤種

下面嗰班(包括老貓)撞到上面嗰班講手瀨尿都似

等蓋清入嚟

no

成日互follow互含

根本你就好想佢入嚟

義和團d人大隻d

撚有咁大隻

LM

臭貓Ho ball

呢個post算係高質少少

睇錯會然義和b
出返去先

唔講咁多， 腦魔好波

未入已經估到又拎張相黎笑

呢張圖真係好多地方都用得著

慈禧祕密生活